牛仔褲摺褲腳係咪一定要摺到褲腳掂唔到鞋？

我試過摺得唔夠高，褲腳掂到鞋，搞到個褲型彎咗，睇落似腳彎
同意不？

唔係 好多著法 google 幫到你

自己留意自己鍾意啦
我話條底褲要著出面你係咪又跟呀
成個弱智仔咁乜都要問問問

其實唔重要
型or 柒都係都係睇樣>高度>身材

最型係摺到反轉條褲